<社區對話> 速龍小隊持槍進入伊館戒備

【14:11】下午近兩時，約6部豬籠車到達灣仔皇后大道東，過百防暴警察及軍裝警員運送圓盾、長盾等裝備，從後門進入伊館，部分持有長槍。數名速龍小隊亦蒙臉進入伊館，其中兩人手持胡椒球槍，另有警員運送橡膠子彈進場。

其實中共會唔會趁今日暗殺林鄭

依班object似準備去打劫食大茶飯多D喎

用槍指住對話

軍政府奪權咁款

用槍指住你：講野呀

叫光復香港，立即有速龍拖入密室

問錯問題即開槍

似啦似啦

對話
呢場小丑戲

感覺抽籤入到去果啲人...會變哂做人質

浮瓜等住上演

用槍指住你：支持林奠呀！林奠好誠實，係最偉大領袖

大鳴大放

林鄭：出黎傾兩句？

入場大屠殺

同恐怖份子用槍指住個頭叫你拍片講野一樣

傾閪咩

用槍指住你，之後
講啦，仲唔講，講啦

今晚邊個一叫光復香港就即刻啪咗佢

每次有警察出現就會有暴力事件

咁仲去唔去呀，會唔會講講下嘢俾人拉非法集結？

對話定對戰

全場比人用槍指住對話

今晚不幸被抽中既150位，講野一唔岩聽就

點 解 你 硬 係 唔 講 嘢 㗎 啫

咩漫畫？

咁驚唔好出席啦

講野唔岩聽就即拉非法集結搵畜聾打鳩你

又點會開槍射入面個150人呢？佢哋全部係港共嘅人嚟㗎嘛，同路人點入去啫。佢唔揾曬自己人入去點做公關show啊

與速龍對話

似暗殺林鄭多d喎

中共=有實權的恐怖主義

會唔會唔啱聽爆頭㗎？

Hunter

教你落區圍林鄭！坐地下，備空櫈，贏輿論

我都覺 第一次聽一個管治地區嘅領袖會拎住枝槍去同啲市民「落區對話」

軍政府奪權?
嘩, 好睇過睇戲

街市準備西瓜大缺貨

魯魯修第一季噉，殺晒場入面嘅人再屈佢哋叛亂

咁樣落區？

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

邊個反政府

邊個就要被射殺

好有畫面

額頭上有紅色laser

正解

用槍指住個頭黎對話

唔岩聽就啪你一槍

聽日又有幾多單屍體發現

唔好去啦 150得返15個去就最好

咁撚野叫傾 屌咩

真係傾閪咩
拎撚哂槍傾計

150人，中學早會都唔止哩個數喇
駛唔駛咁驚

林鄭只不過係魚餌，學隔離post 放張空凳make noise, 最重要今晚大家不要被捕，929 10.1 先係主菜

嘩 好撚恐怖

特種部隊
唔係速龍

對話後面幾千人加槍 真係幾搞笑

「對話」

勁撚過西方總統落區

槍係無眼 但777出得黎 預左還👁？

抽到都唔入去啦
一陣比人趕出場等啲POPO接手未仆街

佢完美展示左國際交際手段係點樣
對話背後必然係恃住自己有武器在手
只不過佢帶埋隊兵入場對話就真係無得頂

呢位市民，你岩岩講既野我聽唔到，你試下再講多次

cls 咪撚入去傾喇
有入無出呀

係入面都做低你仲有命出返黎？

痴撚線 搵鬼入啦

推上國際

看看香港特色的官民真誠對話!!!

係咪想殺哂館內人士？

諗起有張圖係林奠揸著支槍對著人講”對話喇”

真係笑話嚟

要俾狗搜身揸波揸巨龍先有得入

剛出世?

逐個問，你係咪堅係五大訴求？

係！

澎！

下一位..............

入左去個150人出唔出得返黎

4隻前後左右夾住1個

無人想同你講野呀

然後出新聞稿: 成功達成共識，冇人反對

請君入甕
150位市民⋯⋯

講真我抽中左
我仲諗緊去唔去好

殺晒150人

抽中左果150仲敢唔敢去

都唔明今晚個150去嚟做乜

比我就去，咁你當初抽黎做乜

方便你地一屌popo就拉

今晚又想大屠殺

想睇

咪係囉，睇見新聞就嬲 真係傾閪咩

諗住多啲人抽多一個自己人
依家係咪真係抽出黎既都唔知啦

去呀

去乜撚呀 放鳩佢飛機啦

你咁樣係唔會令到我驚架

上世睇左d

至小入去大叫光復香港都好，最佳文宣

Black objects

150入面有九成搵人扮演

150個死士

對話
定係

全體通過，否決五大訴求。

又有浮屍lu

尋圖又出動

會唔會好似入左新屋嶺咁逼你認同柒婆講乜，唔係就毒打你

到時講野大聲啲都比人headshot

帶兩隻 grenade 去同人對話 ?
好有張子強同李超人對話feel

呢隻畜龍應該幾易認

「五.....」
bang!, 已headshot

傻既先會去比人拉ON 撚 9

中國有89, 64會被**
香港有5, 7

夠膽就拉, 全香港睇住你個對話會拉人

又老屈?咁撚仆街既政府
你唔帶槍出黎咪唔會有人搶囉

同肥仔金對話都唔使咁大陣象

係場內咁多傳媒緊係冇事啦
出到門口咪釣撚住你

有冇諗過可能要看守既對象唔係入去既市民

唔知今次有冇警察卧底入去掟汽油彈

仲勁撚過美國總統

一定有

到時可以一野拉晒
又以為你地係大台

唔通會好似十年第一章咁

冇睇TVB

講錯野，著黑衫，無敬禮全部槍斃

勁過中國皇帝 功高蓋主

呢啲相好應該post上外媒

借位
921太子義士今個月30號覆核保釋

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

傻閪套裝著到今晚

想同大家輕鬆玩俄羅斯輪盤姐
再研究下個中既機率姐
不過要簽生死狀，武器佢提供姐

諗起個場面：
前面兩百個持槍暴徒，50部cam影d住中籤者大頭，後面三百個綠衫恐怖分子守住門口，跟住主持人大叫一聲：邊個有問題？

你一叫口號就殺？

十年 劇本ready
邊個做印度仔同肥佬

畜龍圍住林奠
對住d人大叫：
「過黎呀，過黎呀，有咩行過黎講呀」
一行過去就仆街

有冇睇十年(電影)?

又蒙面又拎槍 仲話真誠對話
入面d cam影住哂你樣，屌完林鄭就清算
一出門口一定有黑警用棍招呼

大量防暴狗係馬會同墳場對開果個位

今次用真槍